大家都唔再鬧泛民唔開會唔投票去旅行就係救港第一步 睇下 今日佢哋無去春茗呀 幾勁

下屆請繼續投票支持佢哋連任
香港就有救

岩牙ching

咁多5p字?

一切都是因果報應

含撚第一步

含淚投票都好

焦土派應該悔改